有無巴絲中央肥胖

放棄了 減唔到的